中大魔警已失控

高層發聲明表示會安排魔警撒退 但班警就不斷射tg丶水炮

香港人 反抗